你地睇番早幾個月 d轟烈抗爭留言有無打冷震

係幾咁浪漫幾轟烈幾正義幾團結幾無私幾動人幾好聽

手足